{
  "Torsion-synchro NC Press Brake": "扭力同步数控折弯机",
  "Reliable and economical bending solution with mechanical torsion bar synchronization. Perfect for small to medium production runs, offering excellent value with robust construction, easy operation, and consistent bending performance.": "具有机械扭杆同步功能的可靠且经济的弯曲解决方案。",
  "Request Quote": "请求报价",
  "Watch Video": "观看视频",
  "Technical Specifications": "技术规格",
  "Economical torsion-synchro NC press brake with reliable mechanical synchronization": "具有可靠机械同步功能的经济型扭转同步数控折弯机",
  "Machine Capacity": "机器容量",
  "Bending Force: Available in various tonnage ranges": "弯曲力：提供各种吨位范围",
  "Table Length: Multiple length options available": "工作台长度：多种长度可供选择",
  "Stroke: Adjustable stroke options": "行程：可调行程选项",
  "Throat Depth: Various throat depth configurations": "喉部深度：各种喉部深度配置",
  "Control System": "控制系统",
  "NC Controller: Digital display": "NC控制器：数字显示",
  "Positioning Accuracy: High precision positioning": "定位精度：高精度定位",
  "Back Gauge: Multi-axis NC control": "后挡料：多轴NC控制",
  "Safety: CE certified": "安全：CE认证",
  "Features": "特征",
  "Torsion bar synchronization": "扭杆同步",
  "Robust welded frame": "坚固的焊接框架",
  "Manual crowning adjustment": "手动凸度调整",
  "Simple operation interface": "简单的操作界面",
  "Why Choose Torsion-synchro Press Brake?": "为什么选择扭转同步折弯机？",
  "Discover the key advantages that make our torsion-synchro NC press brake an excellent choice for cost-conscious manufacturers": "了解使我们的扭转同步数控折弯机成为注重成本的制造商的绝佳选择的关键优势",
  "Cost-Effective": "性价比高",
  "Economical solution with lower initial investment and minimal maintenance costs": "经济的解决方案，初始投资较低，维护成本最低",
  "Simple Operation": "操作简单",
  "Intuitive NC controller with straightforward operation reduces operator training time": "直观的 NC 控制器操作简单，减少了操作员培训时间",
  "Reliable Synchronization": "可靠的同步",
  "Mechanical torsion bar ensures consistent synchronization with minimal maintenance": "机械扭杆确保一致的同步且维护最少",
  "Compact Design": "紧凑型设计",
  "Space-saving design perfect for workshops with limited floor space": "节省空间的设计非常适合占地面积有限的车间",
  "Safety Features": "安全特性",
  "CE certified with comprehensive safety features including emergency stops": "CE 认证，具有包括紧急停止在内的全面安全功能",
  "Low Maintenance": "低维护成本",
  "Simple mechanical design requires minimal maintenance and fewer spare parts": "简单的机械设计需要最少的维护和更少的备件",
  "Components": "成分",
  "Understanding the key components that make our torsion-synchro press brake reliable and efficient": "了解使我们的扭转同步折弯机可靠且高效的关键部件",
  "Mechanical Structure": "机械结构",
  "The main frame is constructed from high-quality welded steel, providing excellent rigidity and stability. The torsion bar synchronization system ensures parallel movement of the ram, delivering consistent bending results across the entire working length.": "主框架由优质焊接钢制成，具有出色的刚性和稳定性。",
  "Torsion Bar Synchronization": "扭杆同步",
  "The torsion bar synchronization system is a proven mechanical solution that ensures the left and right sides of the ram move in perfect synchronization. This simple yet effective system requires minimal maintenance and provides reliable long-term performance.": "扭杆同步系统是一种经过验证的机械解决方案，可确保滑枕的左右两侧完美同步移动。",
  "NC Control System": "数控系统",
  "User-friendly NC controller with digital display for easy operation. Features include programmable back gauge positioning, stroke adjustment, and bending counter. The intuitive interface allows operators to quickly set up bending parameters.": "人性化数控控制器，数字显示，操作方便。",
  "NC Back Gauge": "数控后挡料",
  "2-axis NC back gauge system provides accurate positioning for consistent bending results. The motorized back gauge eliminates manual adjustment, improving productivity and reducing setup time. Ball screw drive ensures smooth and precise movement.": "2 轴 NC 后挡料系统提供精确定位，实现一致的弯曲结果。",
  "Hydraulic System": "液压系统",
  "Reliable hydraulic system with quality components ensures consistent bending force. The system includes a hydraulic pump, control valves, and cylinders designed for efficient operation and long service life. Oil cooling system prevents overheating during continuous operation.": "可靠的液压系统和优质部件确保弯曲力一致。",
  "Safety System": "安全系统",
  "Essential safety features including emergency stop buttons, safety guards, and two-hand control operation. The machine meets CE safety standards to protect operators during all phases of operation while maintaining productivity and ease of use.": "基本安全功能包括紧急停止按钮、安全防护装置和双手控制操作。",
  "Watch Our Machine in Action": "观看我们的机器运行情况",
  "See the reliability and efficiency of our torsion-synchro NC press brake": "了解我们的扭转同步数控折弯机的可靠性和效率",
  "Applications": "应用领域",
  "Our torsion-synchro press brakes are ideal for various metal forming applications": "我们的扭转同步折弯机非常适合各种金属成型应用",
  "General Fabrication": "一般制造",
  "Versatile bending for general sheet metal fabrication work": "适用于一般钣金制造工作的多功能弯曲",
  "Small Workshops": "小型作坊",
  "Perfect for job shops and small fabrication facilities": "非常适合加工车间和小型制造设施",
  "Educational Institutions": "教育机构",
  "Ideal for training centers and technical schools": "培训中心和技术学校的理想选择",
  "Light Manufacturing": "轻工制造",
  "Suitable for small to medium production runs": "适用于中小型生产运行",
  "Maintenance Shops": "维修店",
  "Perfect for repair and maintenance operations": "非常适合维修和保养操作",
  "Prototyping": "原型制作",
  "Excellent for prototype development and short runs": "非常适合原型开发和小批量生产",
  "Metal Enclosures": "金属外壳",
  "Manufacturing of cabinets, boxes, and enclosures": "橱柜、盒子和外壳的制造",
  "Brackets & Supports": "支架和支撑",
  "Production of metal brackets and support structures": "金属支架和支撑结构的生产",
  "Standard & Optional Configuration": "标准及可选配置",
  "Customize your machine with standard features and optional upgrades to meet your specific requirements": "通过标准功能和可选升级来定制您的机器，以满足您的特定要求",
  "Standard Configuration": "标准配置",
  "Optional Upgrades": "可选升级",
  "Need help choosing the right configuration?": "需要帮助选择正确的配置吗？",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
  "Common questions about our torsion-synchro NC press brakes": "有关我们的扭转同步数控折弯机的常见问题",
  "Torsion-synchro uses a mechanical torsion bar to synchronize the ram movement, making it simpler and more economical than hydraulic or electro-hydraulic systems. While it offers slightly less precision than electro-hydraulic systems, it's more reliable and requires less maintenance.": "扭转同步系统使用机械扭杆来同步滑枕的运动，使其比液压或电动液压系统更简单、更经济。",
  "The torsion-synchro press brake can process mild steel, stainless steel, aluminum, and other common metal alloys. The maximum thickness depends on the material type, tonnage, and bending length.": "扭转同步折弯机可以加工低碳钢、不锈钢、铝和其他常见金属合金。",
  "Very minimal maintenance is required. Regular hydraulic oil changes, lubrication of moving parts, and occasional inspection of the torsion bar are typically all that's needed. The mechanical design is inherently reliable.": "仅需极少的维护。",
  "Yes, the torsion-synchro press brake is ideal for operators with basic training. The simple NC controller and straightforward operation make it easy to learn compared to more complex CNC systems.": "是的，扭转同步折弯机非常适合接受过基础培训的操作员。",
  "Standard models typically ship within 20-30 days. Custom configurations may require 45-60 days. Contact us for specific delivery timelines.": "标准型号通常在 20-30 天内发货。",
  "We provide a standard 1-year warranty covering all major components. Extended warranty options are available. Technical support is provided for the life of the machine.": "我们提供涵盖所有主要部件的标准 1 年保修。",
  "Still have questions?": "还有疑问吗？",
  "Download Technical Brochure": "下载技术手册",
  "Get detailed technical specifications, dimensions, and performance data for our torsion-synchro NC press brakes. Download our comprehensive product brochure in PDF format.": "获取我们的扭转同步数控折弯机的详细技术规格、尺寸和性能数据。"
}